<轉貼台灣PTT> 連罷工都不敢，港仔還想改變什麼？

連罷工都不敢，港仔還想改變什麼？
時間Mon Jun 10 02:07:46 2019

一百萬人上街，不敢衝，不敢流血

不要求港仔跟台灣先賢一樣，火燒車、丟汽油彈、自焚、丟石塊

這些對港仔來說可能太刺激了

一百萬人連十分之一的人罷工都不要是怎樣？

如果有10萬人罷工，整個香港明天注定癱瘓

連這都不敢，要怎麼威脅一個不是直選的政府讓步？

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 49.214.236.39 (臺灣)
※ 文章網址:
推 nckuff: 華人劣根性 06/10 02:08
→ leona12: 好主義欸 怎麼不罷 06/10 02:08
推 pp9960: 4444 06/10 02:08
推 wyverns: 對啊～哪像台灣，連舔共都超大方沒在怕的 06/10 02:09
→ pp9960: 長榮空姐九成支持罷 06/10 02:09
推 wawaking1: 華人劣根性我現在好就好 06/10 02:09
推 AAA891216: 你講講你太陽花的時候在幹嘛啦 06/10 02:09
推 goldenfire: 劣根性 06/10 02:09
推 Rex1009: 都準備要賺錢移民了 應該不會罷工 06/10 02:09
噓 z842657913: 要先吃飯R 只有有錢覺青才不用 06/10 02:09
噓 ht91008: 仲要返工、出糧 06/10 02:09
推 noreg0393933: 就跟你說了，香港人狗眼看人低 06/10 02:10
噓 rockon15: 打未？ 06/10 02:10
推 h0103661: 太陽花我在幹嘛跟現在香港是有什麼關係？ 06/10 02:10
→ rockon15: 訓工啦 緊 06/10 02:10
→ AAA891216: 怎會沒關係 原po講的好像很理所當然啊 06/10 02:10
→ AAA891216: 問一下在幹嘛 讓大家知道他講罷工是身體力行還是說風涼 06/10 02:11
→ AAA891216: 話 06/10 02:11
噓 wawaking1: 樓上完美示範華人劣根性，華人就是要連飯沒得吃才會拼 06/10 02:11
→ wawaking1: 命，有飯吃當狗也無妨 06/10 02:11
→ nikewang: 移民來台灣賣燒臘就好了 06/10 02:12
推 ht91008: 大家訓覺啦 聽日仲要上堂 06/10 02:12
→ AAA891216: 別鬧了 在家看看電視 上網打個推而已啦 然後看別人抗 06/10 02:12
→ nikewang: 之前新聞沒看過嗎? 不少香港人早就在台灣買房 但工作留 06/10 02:12
→ AAA891216: 爭說 為什麼不罷工？ 罷工很難嗎？ 06/10 02:12
→ nikewang: 在香港 等著退休來台灣住 嘻嘻 06/10 02:12
→ nikewang: 在台北買個四千多萬房子 說真便宜 06/10 02:13
推 AAA891216: 拿別人幫自己做的事情出來說嘴 就比較不劣根好棒棒 拜 06/10 02:15
→ AAA891216: 託 太陽花是某些人衝出來的 自己掛在嘴上教訓港仔還真 06/10 02:16
→ AAA891216: 的以為自己當初很勇敢 自己問問自己當初有沒有罷工 06/10 02:16
→ AAA891216: 講這種話的人通常自己那天晚上都在家看直播啦 06/10 02:17
→ AAA891216: 然後等到確定佔領立院來打個卡 再跟下一個世代說我們以 06/10 02:18
→ AAA891216: 前參加太陽花多衝多猛 現在香港連搞個罷工都畏畏縮縮 06/10 02:18
推 leona12: 樓上不知道在悲憤啥 我倒覺得原po的提議很有建設性 06/10 02:20
→ nikewang: 太陽花哦 那些衝出來的幹部 不是被民進黨收編 就是在時 06/10 02:22
→ nikewang: 力裡 有的還在促轉會黨產會裡當約聘職 06/10 02:22
→ dio0204: 大腸花是知道自已可以沒事裝屌 機掰港仔才是真的拿命去換 06/10 02:30
推 ViktorGoogle: 吃洋腸 06/10 03:45
推文自動更新已關閉